有無人起過潘曉穎個ex出黎？

林鄭多得佢神助攻先搞到香港天翻地覆

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......